見到控煙辦食煙應該點做

話說返工成日有控煙辦 認得個柒嘜
有日見到佢係街食煙 我應該點做

入境處唔可以入境？

休班驚唔可以犯法

佢係食得煙既地方食又冇掉煙頭落地既話有咩問題

佢唔係吸煙區食

PUSH

你個Logic應該係控煙辦唔可以控煙？

推到有答案